一落雨就睇到人性既醜惡

人地話牌品好自然好
計我話最撚仆街就係落雨係明明擔住把遮
都夠膽死迫埋係最裡面果班撚屌
真係人人得而誅之

試過唔讓 同佢企咗30秒 佢先行出面

立即屌佢老母

矮婆擔遮特別閪 左ding右轉
啲遮椗又成日督鳩到人

根本擔遮應該要考牌